===============================
screen : 端末をvim風に操作する
===============================

このアプリケーションは基本的にPCを使用する=端末を開くことだと思っている人間の強い味方です.
一口に端末操作といっても,色々な操作があるわけです.
もちろん,コマンドを打つことが基本ではありますが,片方で文章を書きながら,もう片方で調べ物をするとか,
複数の端末を使用したいときとか.

要は複数の端末をまとめて操作したい(もちろんマウントポジションは崩さずに)という皆が思う願いを叶えてくれるツールです.


Contents:
-----------------------------

.. toctree::
   :maxdepth: 1
   
   setting
   copyMode
